有無邊間車行買二手車評價係ok?

標準答案一定係車行多數係伏伏地， 私人買二手車會好d, 但有無d 二手車行評價係唔錯？

大昌行

冇

Tesla官方認證二手

咁d 二手車行係點生存

總有on9唔信邪

想問下，私人出售同車行嘅又難唔難分辨出嚟？上網睇話私讓出到黎係agent放，你都唔易佔得出嚟

whatsapp問佢：架車賣咗未
佢問你：邊架
=車行
順手google埋佢電話number
如果係facebook放車group個啲post
咪睇下佢account 係咪假ac 同埋係咪出過好多唔同車嘅post
我會留意埋佢架車入面有無擺私人物品

學到野，thx
我只識上28網睇下，最快都要年尾/下年先買

lm

錦繡花園間綠洲

皇冠都ok

叫咩名

車廠都好講

more

無
每架車都會執你純利 15k up

車行一定係食水深，大搶行更加唔使諗

間野走咗佬喎

學到嘢

28car可以search電話號碼，一搵就知係咪車行

通常佢地出post都係用範文格式，睇多啲就feel到

同朋友傾開，佢死都話車行可信啲，起碼有間舖有agent跟有咩事都搵得返條友。又話啲車新淨好多，我話聽講車行啲車個錶咪通常篤過，佢就話私讓果啲都一樣篤過仲難check到
同佢傾完都唔知我on9定佢on9，不過我知佢不嬲都係揸舊咗架車就trade返俾車行換架新既。

有冇師兄知元朗泰來車行如何？

我近排幫襯左間黃店二手車行
可以介紹比你
落左訂可以驗車試車

求介紹🙈